消息人士: 林鄭延遲赴京述職，方便私煙獲毛主席優先接待

下個就係林鄭
有圖唔貼